Alice doit travailler avec l'expression $A=4(3x+6)$ où $x$ est un nombre relatif.


\begin{multicols}{2}
   



    \begin{enumerate}
        \item Écrire le programme de calcul associé à cette expression
        \item Alice souhaite faire calculer à un tableur les différents résultats obtenus pour différentes valeurs de $x$.
        
        Quelle formule doit-elle taper dans la case B2 ?
        \item Calculer, en détaillant votre calcul, le résultat qu'elle devrait obtenir dans la case B3.
    \end{enumerate}

    \columnbreak

\begin{center}
    

        \begin{tabu}to0.7\linewidth{|X[lm,1]|}
        \hline
        PROGRAMME \\
        $\bullet$ Choisir un nombre \\
        $\bullet$ \dotfill \\
        $\bullet$ \dotfill\\
        $\bullet$ \dotfill\\
        \hline
        \end{tabu}
    \end{center}



        \begin{center}
            \includegraphics[scale=0.3]{\ExoPath/calcullitteral/Images/3EvalCalculLitteral05.png}    
        \end{center}
      
 \end{multicols}
